香港有幾多個人係普通樣男，但條女好正

諗緊叫唔叫靚女幫手揼骨